有冇人會因為返工太遠而唔返？

返工返荃灣區 每日車程來回都係半個鐘有找嘅事
但嚟緊公司有新鋪係上水（我覺得遠同搭車耐
同佢講左話唔想返咁遠
佢又話遠唔係一個理由
同埋你有車架嘛 你可以渣車返工架
腦細就話比多5百蚊車錢同埋比我收早半個鐘
心諗真係多撚謝入油都唔夠啦下話
最後我發現我自己份合約有寫到上班地點係荃灣
想問下咁多位巴打有冇得同返腦細嘈呢一點？

睇人工
屯門出長洲一個月100k可以

做工程 沙頭角出淺水灣都試過

你諗下你一生人冇咗幾多精神同時間喺返放工上

點解唔轉工，識人屯門返炮台山

香港咁細 ， 荃灣去柴灣都係一個鐘多D

識人長洲返紅磡無佢咁好氣cls

咁仲有好多因素嘅

識個朋友 又係做工程 同你情況差唔多 不過唔係沙頭角

會
因為真係會好攰
長期會頂唔順

最慘腦細唔係咁諗

有
日日起身都要趕頭趕命不了

返過粉嶺去北角
但有巴士直到，上車就訓，返左2年先走

份份工都勁遠
利申：元朗國國民

我就是成功的例子，日日來回3個鐘

所以我決定左辭職轉工

超過過半鐘一程車唔會返，個人好攰既

試過東區去大西北
但係有shuttle所以接左

原本番中環，公司話年尾搬去鰂漁涌

遠左即係工時長左
當你每日用多一個鐘
計番比例你都識啦

日日來回就幾係野

點挨？

長洲番紅磡唔算遠啦
碼頭行去香港站東涌線轉西鐵都係半個鐘
長洲番沙田 觀塘都大有人在